====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est ce que le projet de Douai , avec les quatre parcs de 10 hectares empreinte écologique (bâtiments , transports , ressources naturelles) et une accessibilité en modes doux à toute fonctionnalité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

